Whatsapp地圖炮式祝賀新年啲人想點？

其實想點？
聖誕如是新年如是。
又唔係熟。

問得代表你係一個毒撚

想地圖炮式同人祝賀新年

咩叫廢老？

遲下過年仲更加痴線啦，長輩圖滿天飛

唔係毒撚就會出whatsapp地圖炮？

死毒撚
平時一個whatsapp都無依加突然有幾個Happy new year就大驚小怪
人地都係順手send埋俾你咋，提醒你你部仲有whatsapp呢個app

我平時好多正常message
但好撚憎呢啲唔熟既人send出嚟既節日地圖炮。